球場就黎開翻但要掃安心出行 黃絲們會否企硬唔踢波？

我掃你老母啊 係都係SCAN不過我SCAN你老母啊

邊度有寫足球場有份？

我唔撚信政府會搵條友日日棟係球場check

是咁的，我整咗個安心出行翻版

問題已解決